{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24983",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 호텔 SM"
    },
    "text": "SMホテルは、世界最高のリゾート地とされるフランス南部とイタリアの海岸線の可愛らしい美しい村をモチーフに、洗練された快適な休息を提供しています。また、最上のクオリティの客室を提供するために厳選された寝具と使い捨てAmenityを提供しており、全従業員が親切なサービスを提供するために最善を尽くします。宿は総客室数40室で、近くの電車駅としては大田1号線炭坊駅と大田1号線龍門駅があります。韓国語を含む多様な言語で案内支援を提供しており、韓国消費者評価大田西区部門で3年連続1位の宿泊施設です。コロナに備えるため、入場時に発熱チェックと全職員のマスク着用が必須であり、フロントに備え付けられた手消毒剤を使用しなければなりません。ノーハードPCとネットフリックスの設置、LGピュリケア空気清浄機と55インチLGウルトラFULLTVも客室に備えられています。駐車場は先着順で運営され、駐車場がない場合は外部に直接駐車してから入室する必要があります。ペットの同伴入室は不可で、19歳未満の未成年者は入場と入室が不可能です。最高級の一体型ヘアアイロンやヘアドライヤー、最高級リネンを使った寝床、焙煎したコーヒーやアイスコーヒーの提供もご利用いただけます。たくさんのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "SMホテルはどのようなモチーフを持っていますか？",
            "answer": "SMホテルはフランス南部とイタリアの海岸線の美しい村をモチーフにしています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルは何室ありますか？",
            "answer": "SMホテルは総客室数40室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅は大田1号線炭坊駅と大田1号線龍門駅です。"
        },
        {
            "question": "SMホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "SMホテルは洗練された快適な休息を提供しており、最上のクオリティの客室と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルは何語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "SMホテルは韓国語を含む多様な言語で案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルは何年連続で韓国消費者評価大田西区部門で1位になりましたか？",
            "answer": "SMホテルは韓国消費者評価大田西区部門で3年連続1位になりました。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策として、SMホテルでは何を行っていますか？",
            "answer": "SMホテルでは入場時に発熱チェックと全職員のマスク着用が必須であり、フロントに備え付けられた手消毒剤を使用しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "SMホテルの客室にはノーハードPCとネットフリックスの設置、LGピュリケア空気清浄機と55インチLGウルトラFULLTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "SMホテルには駐車場がありますが、先着順で運営されています。駐車場がない場合は外部に直接駐車してから入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "SMホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "SMホテルではペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "SMホテルでは未成年者は入場や入室ができますか？",
            "answer": "SMホテルでは19歳未満の未成年者は入場と入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "SMホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "SMホテルでは最高級の一体型ヘアアイロンやヘアドライヤー、最高級リネンを使った寝床、焙煎したコーヒーやアイスコーヒーの提供などの特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 571
    }
}